伊拉克勇武。拉登小同志#230197你玩撚完未

一時又話你老母嫌你男朋友係公屋仔

一時又9up自己係酒吧呃下蝦條

經常又抹黑班護士做雞,又屌9人做空姐

佢咪係嗰個公屋仔

唔該你班收錢的支那人做野專業d
攪分化前記清楚自己扮男定女先